block左肥絲既手足請入

廢事你地睇唔到

關你撚事

block 多個

block咗佢都有得打飛機

yeah 我block咗肥絲 睇唔到佢呀 hahahaha

班小學雞真係

雖然肥絲都周過我

但因為意見唔同block人真係太玻璃